{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61590&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평풀빌라마노아"
    },
    "text": "2019年7月にリニューアルされたペンションは、山と調和して自然景観に優れた場所に位置しています。 様々な付帯施設と個別一軒家建物として利用でき、お客様はプライベートな時間を過ごすことができます。 トゥムルモリとセミウォン、そして中美山自然休養林が周辺に位置しており、ペンションでは自然を満喫することができます。 一部屋はカップルや家族を含む多人部屋でご利用いただけますが、男女同室での宿泊は不可能ですので、予約の前に事前に協議が必要です。 ペンションの入り口のドアの内側は禁煙ですし、タバコは入り口の駐車場でのみ喫煙が可能です。 無料Wi-Fiと駐車スペース、ペンションへの送迎サービスも提供され、お客様の便宜のために努力しています。 また、キャンプファイヤーとバーベキュー施設も提供され、客室別に単独バーベキュー場も完備されています。 最大人数の超過、客室内の調理、ペットの出入り、未成年者の同伴は不可です。 ゴミは分別して処理しなければならず、上記の情報は変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があり、プールは天候や状況によって運営が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは山と調和して自然景観に優れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺にはトゥムルモリとセミウォン、そして中美山自然休養林が位置しており、自然を満喫することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な付帯施設と個別一軒家建物があり、お客様はプライベートな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能ですので、予約の前に事前に協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "ペンションの入り口のドアの内側は禁煙ですし、タバコは入り口の駐車場でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車スペース、ペンションへの送迎サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーとバーベキュー施設が提供されており、客室別に単独バーベキュー場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "何人までの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "一部屋はカップルや家族を含む多人部屋でご利用いただけますが、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは天候や状況によって運営が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 440
    }
}